我係嚟自2069年嘅未來人， 你問我答

隨便發問， 問咩都會答， 除非影響他人人生安全嘅問題之外

我而家抄緊歷史書先寫到繁體字

認真post

今日第9場馬邊隻跑1、2、3名？

俄羅斯喺12碼取勝

2018世界盃冠軍邊隊

未來有邊隻股票彈起

你等一陣， 我而家查番歷史書

iPhone出到幾？

冇記錯好似唔係德國， 而家 搵緊資料， 一分鐘之內答你

騰訊

2069都仲要睇書阿？

快d la
跟你買

iphone去到 2027年已經唔存在， 之後變咗小米嘅時代

我份人比較傳統

2069嘅人鐘唔鐘意玩69？

2018世界盃冠軍係法國， 球王麥包皮 會係決賽嘅man of the Match

2069年你用左底褲笠頭找左數未阿？

下期六合彩開咩

我係青頭毒撚， 呢個唔清楚答唔到你

已經找咗啦， 我會喺2018年 7月之內找數

中共總存在嗎
2017-2069年有冇第三次世界大戰

影單新聞黎睇下

6,8,9,5,2,0。 特別號碼（3）

咁細件事點會上新聞啦師兄

林鄭幾時死

中共一樣存在， 到時嘅世界只有中國， 美國， 印度呢三個國家

個天要佢死嗰陣佢就會死

有冇世界大戰
詳細啲啦

我係嚟自2088年嘅未來人, 樓主有咩想問我?

🤤🤤🤤🤤

喂 答唔到呀？

2069年點樣屌閪

特朗普絕對係連任， 之後 佢 改變美國總統 最多只可以連任一屆嘅規矩， 佢本人將會連續連任四屆， 最後會被 中共特攻 暗殺

屋企廚房幾大？

復仇者聯盟4個結局係點

有， 到時全世界嘅人口 會死淨一半

不如你問之前
答左先哈哈

用碌鳩屌

大約邊年
邊個地方會有核污染（應該會有核戰）

公開咗外星人未？

當年舊登PBC巴打都未出聲, 你條柒碌夠膽死出黎話自己係未來人?

你有冇尊重過PBC巴, 你有冇夾過係時空裂縫呀屌你老母！

點解2069年既香港人重要學繁體字？

第9場都答唔到，此PO已完

復仇者聯盟4會加入好多左膠大愛元素， 將會出現 lgbt英雄， 同性戀英雄， 中國隊長， 變性英雄， 女權女神......

個結局就係 世界將會成為烏托邦， 變成一個大愛嘅大家庭

2075年香港頒布咗禁令, 資產少過2億5000萬港元唔可以住有爐具嘅屋
我身家得1千300萬港元, 屬於赤貧人士

大亞灣核電站

成個廣東省， 包括香港

外星人呢個秘密 畀 cnn踢爆咗

第9場跑咩呀你老味

我鍾意呀你吹咩

咁你行開啦

2069年 復仇者第幾集

小弟不嬲冇睇開馬

第69集

仲有邊位呀

又話幫我搵歷史書搵？

屌你老母

all-in ed

樓主幾時岀生？

2069年連登係咪好似高登咁俾人取代咗？

你就快可以上車啦

佢頭先講既未來嘢
同幾個（source：日本，而且講中熊本及大阪地震）未來人有出入
可以唔洗太信

2079年香港頒布咗法例, 只有資產多過8億5000萬港元嘅人士先可以要求其他擁有較少資產嘅人行開, 我行開OK, 麻煩你出示資產證明先

冇錯， 連登最終比百度百科取代咗

早你一日

屌你老母呀！
唔撚識就屌老母！
又係你話搵書睇
又無話呢樣唔撚問得

你話唔撚識咪算囉！
屌咩呀屌！？

你好叻呀！
屌你老母！

定比微博微信取代呀

百度將會成為最後大贏家

咩你都可以up得出啦

信不信由你， 唔信係你嘅損失， 反正我信了

咩年代 仲用書？

我份人比較傳統， 你吹牙？

世界上有搜尋器
咁多未來人講過既嘢
不如先講場馬先
冇嘢為事實難而信服
而唔係信不信由你

谷歌搜尋器報導完畢

此post 為fake post
已完

毒撚我係咪一世都自己一個人

我牙緊你老母個處

唔係， 你將會幫一條勁正嘅mk妹埋單

我牙緊你老母個老母個處呀

連登d未來人好可愛

永遠係 中国 會繼續強大，美口吹到滅亡

寒戰3 咩劇情？內容？選角？
之前2件5毛未來人，都比呢題收皮

多謝

你個年代仲有無人聽Beatles？

點解你未死

Because I fuck your mum

2069年香港、中國、美國、印度人均月入？人均居住面積？

樓主似真心有料

我唔係流㗎

我係牙吉

牙你老...

留名

樓主

中就扮撚哂野, 唔中就笠水
同之前4:2條傻鳩一樣

如果唔係既話 個po可以完

樓主睇嚟堅料 仲有幾球

勁

有神快拜

未來人打救連登仔

樓主 一陣果場邊個贏

買唔到樓係咪要返大灣區？

一陣果埸點睇樓主

?

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

克羅地亞 對 曲奇餅

樓豬

再估中一場 我就真係信你

未來人

樓主已經唔敢再預測下一場？

又唔見你鳩噏估中

Lm

神仙呀

神呀

屌你

一陣克羅地亞點睇？

而家懷疑你合謀操縱比賽賽果
唔係事必要你講
但你所講嘅嘢都會成為呈堂證供

有再生齒技術未?

直接講邊個冠軍好過啦

人地講左啦

看見神了

點解而家冇得買冠軍既

神同我同船

2069年精神病有得醫未?

買100咁細既

叫朋友幫手買， 費事買太大

樓主幾時死？

我會幾時發達?

因間場波克羅地亞贏2比1， 我話嘅

下期六合彩

如果你陣間all in克羅地亞你就會發達

我只預計足球

冇錢了，之前跟你all in 亞軍廷

陳年舊事唔好提 ， 嗰陣時我未發功

你當你命運石之門？

你吹呀

仆街又比你撞中俄羅斯點球贏 有種話我知丹麥果場咩比數

咁樓價走勢如何

2比1克羅地亞win

點你老母球呀

香港人將來是否有人提出太空計劃？
中國將來是否好似1984咁？

我只評論足球

香港樓價幾時跌

雲加教邊隊

阿仙奴

克羅地亞邊個首名

牙達叻仔

做咩用成副身家買阿根廷咁睇唔開？

樓主點解唔返返去2069

點乜乜撚野球呀

請問樓價幾時會跌

2069年既人都咁唔文明

點解要返黎2018？
唔返去2036 2046 1999

咁都中

屎忽撞棍

留名樓主真係2059返黎

香港樓市股市幾時大跌

I can only predick football

開口中

我太神了

低能仔，又係負碌中一樣
成機反美既5毛

之前2個未來人，都未敢回我

反你老母美咩， 我根本美國人

中國好強大嗎

同我傾下軍事？ ok？

克羅地亞 win唔win到？

同問

王sir針對我 , 我都係反c朗㗎喎

人地講左2:1

成班人冇追post

叫糊

你今次都中我就真係會拜你為神

暫時樓主仲有機會

你好，我朋友係先知，佢話未來唔需要做愛所以陽具會退化至1cm上下

派膠比未來人

傻西樓主，還我血汗錢

弱智仔快d去睇醫生

我屌你老母咩 輸撚曬啦

2：1....

12m入唔入

唔入

歷史改寫了

你個傻閪

樓主收皮啦

潛水了

跟jor樓主 乜都輸撚哂 我屌你老母咩2:1????molamola

樓主條世界線應該係摩迪入12碼

肯定係樓主黎左現代，d呼吸改變左原有既氣流，令世界改變

屌你老味差少少啦

唉 樓主我屌你老母臭閪 聽撚咗你講2:1 依家輸撚哂 呢獲瞓街都似啦 我屌你老母

畢誠實使用電腦

今日買波買咩樓主

未來人？入番去老母西未

條友第二場就柒撚左喇

返錯左平行時空姐 路好咁惡

摺埋啦柒頭
9up中一場就係到想上位 個個po都貼自己出黎

來自2107年

唔知有呢件事(2069年派左人去2018)

點呀傻鳩，而家唔撚中係咪仆街死呀

屌你老母啦，仲有戇鳩撐
而家柒到應啦，躝返去你老母個西度啦

樓主已回2069年做返碌鳩

乜有人真係跟樓主買左

樓豬同咩92兩隻忽然閪黎

樓主禽日仲好撚威架
咁快回到未來喇

屌你老母 抄po

仲要抄我法國 死cheap 精

2:0

樓主係咪番咗未來喇